$1200 ultra boost

有興趣留tg

出面賣緊600 700

300有啦

@youonlunsevennine

邊度有 600
見最平都700